\textbf{Opciones del control de versiones} & \textbf{Establezca qu\'e contenido requiere Control de Versiones y el n\'umero m\'aximo de revisiones anteriores que pueden ser almacenadas.} \tabularnewline\hline 
Versiones m\'aximas & la cantidad m\'axima de versiones antiguas a guardar de un elemento. Configurado en cero, se guardar\'an todas las vesiones antiguas. \tabularnewline\hline 
Guardar historial & Si desea guardar autom\'aticamente versiones antiguas de elementos en el componente TSJ CDMX Libros En Salas TxCA. Si se establece en S\'i{}, las versiones antiguas de elementos se guardan autom\'aticamente siempre que el historial de guardado espec\'i{}fico tambi\'en se establezca para el tipo de elemento. Al editar, puede restaurar desde una versi\'on anterior del elemento. \tabularnewline\hline 
Guardar revisiones de expediente & Seleccione si desea guardar un historial de versiones para expedientes. \tabularnewline\hline 
Guardar revisiones de libreta de registro de sentencias -turno- (oficial) & Seleccione si desea guardar un historial de versiones para libreta de registro de sentencias -turno. \tabularnewline\hline 
Guardar revisiones de libreta de registro de asistencia (oficial) & Seleccione si desea guardar un historial de versiones para libreta de registro de asistencia. \tabularnewline\hline 
Guardar revisiones de libreta de vistas al mp (oficial) & Seleccione si desea guardar un historial de versiones para libreta de vistas al mp. \tabularnewline\hline 
Guardar revisiones de libro de multas (oficial) & Seleccione si desea guardar un historial de versiones para libro de multas. \tabularnewline\hline 
Guardar revisiones de agenda (oficial) & Seleccione si desea guardar un historial de versiones para agenda. \tabularnewline\hline 
Guardar revisiones de libro de control de billetes y plizas (oficial) & Seleccione si desea guardar un historial de versiones para libro de control de billetes y plizas. \tabularnewline\hline 
Guardar revisiones de libro de egresos (oficial) & Seleccione si desea guardar un historial de versiones para libro de egresos. \tabularnewline\hline 
Guardar revisiones de libro de plizas y fianzas (oficial) & Seleccione si desea guardar un historial de versiones para libro de plizas y fianzas. \tabularnewline\hline 
Guardar revisiones de libro de gobierno (oficial) & Seleccione si desea guardar un historial de versiones para libro de gobierno. \tabularnewline\hline 
Guardar revisiones de libro de actuario (oficial) & Seleccione si desea guardar un historial de versiones para libro de actuario. \tabularnewline\hline 
Guardar revisiones de libreta de oficios (oficial) & Seleccione si desea guardar un historial de versiones para libreta de oficios. \tabularnewline\hline 
Guardar revisiones de libro de registro de amparos (oficial) & Seleccione si desea guardar un historial de versiones para libro de registro de amparos. \tabularnewline\hline 
Guardar revisiones de papeletas para el prstamo de expedientes & Seleccione si desea guardar un historial de versiones para papeletas para el prstamo de expedientes. \tabularnewline\hline 
\textbf{Permisos globales} & \textbf{Default permissions used for all items in the TSJ CDMX Libros En Salas TxCA component.} \tabularnewline\hline 
